rthk直播見到議員入左立法會

屌
出面啲狗射緊人佢地就入晒去

推啊

有冇人見到？

聲東擊西啊